\begin{titlepage}
  
 
\begin{center}
  \begin{Large}
    \textbf{Datos Generales}\\
  \end{Large}
\end{center}

\vspace*{2cm}

\parindent=16mm

\begin{flushleft}
  \begin{large}
    \textbf{Datos del Estudiante}\\
  \end{large}
  \uclmRule
\end{flushleft}



\begin{flushleft}
  {\bf Nombre y Apellidos:} {\it Juan Nadie}\\
  {\bf DNI/NIF:} {\it 0T}\\
  {\bf Estudios:} {\it Grado en Ingeniería Informática}\\
  {\bf Curso:} {\it Cuarto}    
\end{flushleft}


\vspace*{1cm}


\begin{flushleft}
  \begin{large}
    \textbf{Datos de la Práctica}\\
  \end{large}
  \uclmRule
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
  {\bf Nombre:} {\it Empresa S.L.}\\
  {\bf CIF:} {\it Q1368}\\
  {\bf Ubicación:} {\it C/Practicas s/n, Ciudad (Provincia)}\\
  \vspace*{0.75cm}
  {\bf Fecha de Inicio:} {\it 1/02/2018} \hspace*{1cm} {\bf Fecha de Finalización:} {\it 30/06/2018}\\
  {\bf Duración:} {\it 6 meses (600 horas)}\\
  {\bf Dedicación:} {\it Jornada Completa (40 horas semanales)}\\
  {\bf Prácticas Remuneradas:} {\it Sí o No}\\
  {\bf Convenio FORTE:} {\it Sí o No}\\
  \vspace*{0.75cm}
  {\bf Tutor Empresa:} {\it Juan Nadie}\\
  \hspace*{4.5cm}{\it (puesto que ocupa)}\\
  {\bf Tutor Académico:} {\it Julián Caba Jiménez}\\
  \hspace*{4.5cm}{\it Profesor Ayudante}\\
\end{flushleft}



\emptyPage
\end{titlepage}
